林某知錯 寫歌不太認真

寫港鐵才合眼 有太后和樂富 西灣河

收皮啦

獻醜不如藏拙 返去搵教友啦

你太弱智使我淚亦落得多

邊忽走音

林某知錯 瀉哥拔太應珍

咪俾佢推上頂 見到既唔好再回覆